有無試過宅急便寄件返香港？

因為怕自己會買到爆喼，所以打算寄咁 d 行李返嚟香港，見好多網都介紹 EMS ，但上網睇宅急便好似平 d ，請問有無巴絲試過？
利申：唔識日文

郵局點會淨係得EMS
況且日本郵局site有英文版咖

sorry, 我講到1999，其實我想試宅急便，但唔識日本，唔識點同佢溝通

咁咪用郵局

諗住慳 d 嘛
利申：窮撚

窮撚？有錢買到爆喼 無錢比charge

要平買完寄返去平時d轉運公司好過

郵局寄parcel唔止EMS仲有AIR SAL SHIP㗎
你check清楚每一樣要幾多錢先啦

仲有宅急便門市啲staff唔使旨意佢哋會識英文
大郵局反而會識多少少英文

試過去郵局寄ems
佢叫我填乜咪填乜law

睇清楚違禁品先好寄

用公司名義寄件捉得冇咁緊
個人物件真係要續件數又嚴
執咗又全部摷一次
寄咗包有酒精紙巾都掟返出來

呢 d 戇鳩真係答佢都費事。